---
title: 智人进化录——Day28
date: 2020-04-12 23:37:28
tags: Diary
---

## 今日完成
1. 跑步45分钟+两次惩罚性腹肌训练
2. 中期填表
3. 203事件、206事件，占用了大约一半的时间
4. Codeql-Cli学习+运行demo，还需要继续学习，把安全角度的QL集成到一起。

## 反省
1. 包括惩罚消化的任务也没有完成，这次因为没有消化之前的，问题，还是要增加惩罚，这次尝试修改下惩罚方式吧，要保证当天能完成，并且有能力完成前一天的惩罚。
2. 不要在迷糊的时候做决定和说话，不要在晚上拍板。

## 总结
今天任务完成的倒还行，尤其是晚上的劲头，挺大的，效果上勉强能打6分。但一整天没有写日报，这篇日报是到13号才开始写。可能是因为惩罚没有完成，所以主观上才一直在逃避？
这样下去可不行，慢慢就丢掉了规律的生活习惯，因此要做出惩罚，还剩21次腹肌训练，再加一次腿部塑型，没时间也要做！



新增待办：
1. “随风”反馈的H1ve BUG，等中期结束后去修一下。
2. 两天一大跑的方法探索